係時候提提大家共產黨宣傳策略勝利宣傳

大小行動都當勝利宣傳
例如今日就係成功癱瘓部份政府部門
然後小勝變大勝
仲有今日其實係20號死線嘅後續不合作運動
唔一定日日做 但至少連繫番之前運動死線
再記住之前連登發言人篇文
袋定係身記者問起就有機會大派用場

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

都係一個方向
不過tum番受影響市民先啦

因為警察可憐不忍再圍警總
只好轉去其他政府部門

狗總等牠們清潔乾淨先再去

我地唔去總有十分溫情嘅理由
打搞市民唔好意思，焗住番狗總 我地都唔想